沒有達哥的第66天 晴

達哥唔表態都上水報個平安啦